其實南亞人邊忽得罪你班連登仔？

南亞人都有好人
我朋友都係南亞人
佢依家入埋UST 好努力咁融入呢個社會
點解個個都要用有色眼鏡去睇人

दक्षिण एशियाई अच्छे लोग हैं
मेरे दोस्त सभी दक्षिण एशियाई हैं
घर के अनुसार ड्रेनेज दबाने के लिए यूटीई के अच्छे प्रयासों a एक समुदाय में हे
पॉइंट समाधान को व्यक्ति को देखने के लिए रंगीन चश्मे का उपयोग करना चाहिए

姦淫虜掠樣樣齊

हांगकांग के मेरे दक्षिण एशियाई डिपार्टमेंट के अच्छे भोजन से ईर्ष्या रहती है?

हांगकांग में वास्तव में पुनर्वितरित I दक्षिण एशिया विभाग के अच्छे भोजन और आश्रय

你做乜撚野

मुझे आपके साथ मिलकर बहुत खुशी हो रही है

हांगकांग महिलाओं को आसान कर रहे हैं
मैं बहुत सी कुंवारी खाती हूँ

वे स्वैच्छिक हैं

लघु मोड़

支狗又要用南亞人幫支狗轉移視線

उन्होंने मुझे पचास सेंट का भुगतान किया

我最近因工作緣故識咗班南亞人，其實佢哋好friendly, 好幫得手

假膠

उन्होंने मुझे पचास सेंट का भ